連登新政黨

叫咩好？

建制黨
新 。建制派
功聯會
保黃黨
藍絲連

目的：
藍絲睇左會投票
黃絲睇完會心微笑

引肉肉

香紳派

民健聯

功蓮會
文建蓮
經民蓮
工蓮黨
蓮港之聲
新蓮黨
自由蓮
新民蓮
創蓮力量
個人覺得用蓮登會好啲

何君連
何關連

任何關注連線

民連派